(求評) 新手砌機list一問

新手爬咗幾日文, 自己砌咗條list求大家比下意見
budget 6K-6.5K, 主要用黎打LOL, Warframe, Gta 得閒煲下劇咁
條list係參考Jumbo報價
ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM B360,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B HK$ 570
Crucial MX500 M.2 250GB CT250MX500SSD4 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 365
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC26G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060Q6) HK$ 1970
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1509
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛
HK$ 269
ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram AD4U2666316G19-R
HK$ 755
ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS) HK$ 349
總共：$6092
順便問埋有咩mon推介啱哩條list, budget 1K-1.5K 想玩高畫質warframe

請停止購買Gtx 1060
改買二手或rtx2060
Ram轉8x2 不要16X1
牛可以買隻好少少，窮L可以考慮fsp

想問邊隻rtx2060抵買 轉2060要貴多一千

貴一千但快成倍，仲未計dlss個堆新技術
別忘了1060係2016年產品
另外二手1070/1070ti都可以考慮

牌子一般最平個隻都ok
Zotac五年保
Msi都唔錯
別買inno3d就ok了

仲有ssd
一係買普通Sata 500gb
一係買760p/970evo m.2 256gb

Mx500唔上唔落咁

thanks 巴打 依家執完變成咁:
Intel® Core™ i5-8400 Processor
MSI B360M BAZOOKA
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
Team T-Force Delta RGB 8GB x2 (Black Heatsink) 2666MHZ
SanDisk Extreme PRO M.2 NVME 3D SSD 500GB
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
狠心預多少少budget用耐d

死5毛